致富新既密密trade優惠抵唔抵?

不過新優惠好似不設合單計算?

交易金額 密密Trade 現有網上交易佣金(最低 $40)
網上交易佣金
股票 A $5,050 $4.4 $40
股票 B $880 $0.8 $40
窩輪 C $1,460 $1.3 $40
窩輪 D $12,075 $10.6 $40
股票 E (碎股) $10 $0.01 $40

唔抵 最低40 898

改左,不過唔知有冇伏